\chapter{Samenvatting}
Deze samenvatting beschrijft in hoofdpunten het afstudeertraject. Deze hoofdpunten zijn:
\begin{itemize} 
	\item De project omgeving
	\item De projectopdracht
	\item De belangrijkste behaalde resultaten
	\item De getrokken conclusies.
\end{itemize}
Het doel van deze samenvatting is om de belangrijkste onderdelen van dit afstudeerproject te tonen.

\section{Project omgeving}
Dit project heeft plaatsgevonden in het kantoor van HeadFWD, gevestigd aan het John M. Keynesplein 12-46 in Amsterdam. Het project is uitgevoerd door Iain Munro. Hij is hierbij begeleid door Daniël Siahaya, die met zijn rol als Product Owner in direct contact stond met de opdrachtgever, Allianz Group.

\section{Projectopdracht}
Tijdens de afstudeerstage bij HeadFWD is er onderzoek uitgevoerd naar de mogelijkheden om Blockchain technologie toe te passen voor het claimproces van verzekeringen bij Allianz Group.

\section{Belangrijkste Resultaten}
Het resultaat van dit afstudeeropdracht is vooral het Smart Contract geschreven in Solidity en het onderzoek naar de Blockchain technologie. Hiermee is de hoofdvraag van dit afstudeerproject: “Hoe is de blockchain technologie in te zetten om het claimproces van Allianz te automatiseren?” beantwoord.

\section{Conclusies}
Na afloop van het project kunnen alle hoofdfunctionaliteiten van het claim systeem uitgevoerd worden. Ondanks dat gedurende het gehele project naar voren is gekomen dat de technieken die gebruikt worden met de Blockchain technologie daadwerkelijk functioneel zijn, maar niet altijd even goed meewerken.\par

Gesteld kan worden dat meer tijd nodig is om een goed werkend product neer te kunnen zetten. Verder is de conclusie die betrekking heeft tot mijn proces dat ik positieve feedback heb ontvangen van mijn bedrijfsbegeleider Daniël. Ik heb van een lastig project met veel onduidelijkheden en onstabiele techniek een goed resultaat geboekt en mijn proces juist en inzichtelijk uitgevoerd. Hieruit is te concluderen dat ik geslaagd ben in het behalen van het gewenste projectresultaat en de competenties vanuit school.
